[加拿大友同我入嚟] 好重要!!有政黨扮Conservative 搶票!!!

首先利申加豬一名， 唔熟加拿大政治，有錯請指教， 但係呢幾日老豆阿媽成日話點解呢區嘅conservative 多過一個候選人，我地發現People Party of Canada (PPC) 擺嘅街牌有扮 Conservative 之嫌， 之後見到reddit都有人講

PPC 明明係另一個政黨， 但係擺街d 牌大大隻字標榜自己係True Conservative ， 又用埋同一隻底色，仲要LOGO都好相似， 手段核突到拍得住香港獻世派

同埋最重要係， PPC喺香港問題上嘅反應係遠差過真正嘅Conservative

我唔肯定選票上面有冇寫埋候選人嘅政黨， 定係淨係得個名，所以投票嘅手足唔好懶， 唔好諗住睇咗街牌就知道投比邊個候選人，上 www.elections.ca 打返自己果區嘅postal code， 睇清楚邊個先係你想投嘅政黨嘅候選人

雖然大家可能覺得保守黨都未必信得過， 但係而家保守黨同自由黨嘅票數極度接近， 要踢走奶共嘅自由黨就只有瘋狂懲罰保守黨

所以麻煩大家今日一定要投票
你支持邊個黨都好， 一定要好好利用你手上嘅一票， 香港咁辛苦抗爭就係為左民主真普選， 你喺加拿大唔使打仗就已經跌個真普選落嚟比你， 如果你唔好好利用， 同埋藉呢個機會揀個stand with HK 嘅政黨出嚟幫返香港， 你簡直對唔住香港班手足

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

自推1/10

2/10

推

3/10

國際戰線！加拿大手足今日記得投票！

4/10

5/10

麻煩各位入黎睇睇同幫推 唔好俾手足死得不明不白

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

唔理啦繼續tui

tui

tui繼續tui， 不忍佢沉